［公投］一句講哂，要走嘅話前線退先定後排退先？

前線又話要等後排
後排又話要等前線
次撚次都嘈一餐
不如公投大家夾個共識啦屌

：前線先
：後排先

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

推

老老實實 好多後排和理非天黑就會走
想玩耐啲以後唔好約三點啦好嘛

why not一齊退

無論前線後排，自己想走就走

前線見後排無人自己識走架啦
後排見前線退緊，一係頂上一係走架啦
邊駛吵一大輪

其實約唔同時間又好亂
我試左叫人早啲去
但好似仲衰
因為好多人只會跟官方時間
下次唔會再出po出唔同時間

前排退先，等後排食下前排苦
之後變前排

認真，前排幫你勇武，被捉住大機會問責。
後排和理非，冇做任何事，唔怕比警問罪，理當掩護。

[求共識] 問前線:如果聽日清唔到場，幾點走